元朗必食五大美食！未食過都唔好話黎過元朗！

1.B囝涼粉
2.永年車仔麵
3.許祥昌
4.華嫂
5.安娜餐廳
6.大榮華元朗總店

利申 居住元朗廿鳩幾年 飲食權威
不服來便，等你挑機

有一半都麻麻地

你食開乜？

好到底一般料

士林台灣牛肉麵都無 係咪住元朗架

又貴又難食

其奧花生糖都冇，收嗲啦

我老母都唔食

元朗人都好扮

B仔識食一定係聞住大坑渠嘅屎臭果嚟食

CHING 識食 B仔好多MK妹食 正到

1同4都名過於實

呢幾年差左，我四年前食仲好香
而家麻麻

1嘅重點係大屎渠OKAY

我敢講6 一定實至名歸！

榮華

又貴又普通

爽爽呢

住左元朗9年。。淨你食過1

原來係食臭西

第6

1,2 垃圾

好耐無食 係咪搬左？

淨係食5

鮨文都冇
好難比正評wo ching

永年回晒塘啦

依家食永年係貪佢多MK妹係度做

D女正

唔入流

田中呢？以前好多人排隊

你食開屎

許祥昌同B仔根本就俾狗食
安娜名大於實，坐得又迫，食物水準又差
永年裝修完之後水準大跌，再加上無左老細講咸濕野，完全係無哂特色
大榮華不過不失，係豬油撈飯較為特殊

華嫂等候時間太耐，不過一試無仿

咁CHING有乜介紹

狗食

有6個喎豬蛇

私人送多個比手足

3 出名窮人恩物
好撚難食

天奴啦 豬扒好正

唔去大榮華可以唔洗去元朗

都係狗食

西菁街條巷間小鍋米線
成記豬扒飯
彩-沾麵

安娜未執？

貴到閪

點解要去元朗

你可以唔黎

小鍋都冇

小鍋米線 有個侍應好撚大波
唔知仲有無做

入元朗必食點可以冇嘉麗園

大榮華總店同分店有咩分別？許留山老鋪就話有d唔同啫，b仔同永年咪又係果野！

依家好撚貴
個湯食完好口渴

添記燒肉飯

呢個OK

貴到閪咁 成碗味精湯

說得好

講得好，入元朗唔食依5樣野，如入寶山空手回

元朗自設大工場

1只係大碗 根本稱唔上好食

2轉左2世祖當家之後狗都唔屌

3 豬哨 (不過抵食)

4山長水遠入到屏山仲要排隊 屎都話好味啦

5仲趕過茶記 野食一到台面 待應已企係隔離等收碟趕你走

6👌🏻

開心豬扒都冇

利申: 廿鳩幾年元朗人

1. 又話五大，up左六個？數學拎咩grade?
2. 彩都冇，此post已完

b仔真係普通到不能再普通 唔話難食已經好俾面

個豬扒

開心豬扒係正，但除左豬扒，無可取之處

私人醒多一個比你仲呀吱呀咗！

蓋CHING屯門人？

發記g粥

祖凡尼

過橋霸王雞呢

發記雞粥呢豬蛇

譚仔三哥呢

最近開左分店
隻雞係唔錯，如果平D就好

除左6其他都係廢

30年元朗人

1.B囝涼粉 <- ON79元朗人先唔撚食
2.永年車仔麵 <-10年前可能都ok既
3.許祥昌 <- 還可以
4.華嫂 <- 港女至愛垃撚圾
5.安娜餐廳 <- 呢間都仲叫OK
6.大榮華元朗總店 <- 有豬油砵仔飯既貴價酒樓

仲話元朗人, 食泛后, 漁一, 梁記餃子, 燒賣皇后常識啦下話

Ching ho ball

仲有國記粥同傻, 發記雞粥都唔講, 講永年同華嫂呢D呃非元朗人入去打卡既普通貨....

泛后好屎喎

冇排隊食過b囝唔配做香港人

B仔唔會好過泛后先啦

去親都唔洗排隊

樓豬想引你地講曬出嚟...唔好再講，唔想排隊呀

6>>>>>>>>>>all

同意師兄

住左係元朗18 年
剩係食過1，3，5

我去食唔洗排隊，講一聲就得

CHING 好少出街？

迷雲有冇優惠呀？

安娜好撚垃圾 煎到啲扒乾到仆街

元朗自設嘅大工場

所以我係b 仔識左個MK妹

難食過大家樂鐵板餐

起碼成十年冇入過元朗食b囝

上次入元朗, 有個朋友買左隻茶香鴨
唔知係邊間?

車仔麵榮興
華嫂吹大左
安娜啲黑椒汁回哂塘
大榮華bad
B仔翼尖

B仔得雞翼尖係高質
華嫂根本就名過於實 同普通茶記一鳩樣

見到第一已經負評左

有B囝涼粉已經知係垃圾

你唔識食

真

洪水橋間八記幾好食

利群樓？

無玩過

睇完有 b 仔涼粉，基本上可以閂post

合興車仔麵d豬大腸冇得輸

竟然無m記

魚一都垃圾左啦

b囝都話唔好食
係咪其他鋪頭打手黎
好多人都是話好食架喎

住元朗20年一間都無食過

勝利牛丸而家點樣?
以前成日食架

見到1已經即刻負評，泛后都好食過B囝啦。

係就唔會日日咁多人渣車入去食啦
附近邊間糖水鋪好食過佢呀
講黎聽下 等我知你係邊間打手

咪玩啦

黎元朗梗係食 源 壽司之神 鮨文

元朗人其實唔係好食呢5間野😂😂

1.污糟到死，元朗都市傳說啲外籍姐姐執返人地食完既生果俾新客.
2.根本就只係乾淨既拿渣麵，貴過閪，唔值果個價
3.未食過
4.麻閪麻
5.以前元朗得一間扒房，所以先出名，難食過大家樂
6.元朗出名唔好食又貴既茶樓

利申：住左元朗28年
你老板呀，棟鳩啲外鄉佬食垃圾，做得好

好掛住一番

仲有 串王雞皮 燒賣皇后 歡迎其他人再加

等區外人入黎食伏

35蚊 牛根好食 牛丸正常 但係味精重

一番以前個老板我識的
後尾比左人做 我就無幫襯

華嫂咁垃圾都食

永年車仔麵係好食但價錢好貴

其實好多人都係真心覺得永年好食
我理解唔到
但佢地又唔係坤人喎…係真心覺得好食
明明個湯味精重到食緊媽咪麵食到底個啲粉咁
點解會有人鐘意食
啲餸又無乜特别 啲麵又無乜特别

講真 許祥昌都唔係特别好食同感覺上污漕啲
但至少抵啲同個湯無味精

許祥昌伴我渡過窮撚歲月

豬sir 識咁多老闆

又有打手反永年

涼粉啲生果全部都係罐頭嚟都話好食
啲雞翼尖係ok嘅，但對住條臭渠，不了

但裝咗修之後已經冇咁好食

又多隻打手

b仔 d中式糖水點睇

間間都迫到仆街
住元朗個班多得樓主呢類人唔少

成班真心膠

原來係豬sir呢條死老鬼
咁唔忍喇
你去仆街死啦

立哥都冇 好打極有限啦

永續豬蛇

上個網都要忍黎忍去

食榮興

樓主睇黎食開屎

爽爽醉雞同豬扒
食左20年

識食
安娜 B仔真係狗也不屌

便你老母

想g點解田中個老闆無做既

士林台灣面

食b仔 我不如食松記
仲有鬼巴士

田中都無人提？

永年個收銀定太子女好靚

鮨文都唔入流 你食開元氣?

乜撚呀吊你老母

好似做到累想休息

永年啲豬腸同辣汁好撚正

B仔都叫美食...狗都唔食啦
又貴又唔好食

你唔食=狗都不如

B仔都貴，咁不如反屋企自己整。

佢以價錢相比其他店平同份量多出名
單係一碗楊枝甘露都比其他店大碗2成。

燒賣皇后真係屈機

以前細個對面有間網吧。
打完機必食。

食過哂 的確好食
我都駁唔到

元朗醉好食始終都係三哥

樓主食開西莎

安娜真係好撚一般

彩 同 食霸王雞個間？

過橋我認為可以

有間係好似放題咁 d壽司勁大件 又唔算貴 係係邊間？

梁記豬扒麵 過橋麵檔

放題黎？緣聚？

彩唔係執左咩

Homesweet 一定係三甲

成記豬扒飯都無

依家既安娜真係無以前咁好食

唔係放題黎..逐樣計 但賣單差唔多價 好鬼多人排隊嫁 間鋪唔大 但去親都爆人

堅料豬手車仔麵都無 好打有限

其奧個老闆以前有賣三文治 有無人記得

1. 過橋麵檔
2. 佐料佑麵
3. 添記
4. 勝利牛丸
5. 葡點

全部試過晒，元朗真係好多垃圾

食完巴辣雞第日痾屎…

ching 幾歲

唔答

唔鐘意食永年就係打手
不如你講下永年有邊樣係好食既
好食個位係邊
你講出黎我過兩日去試清楚好唔好

條女帶我食過，冇樣好食

一定係一番 車軚壽司

扮咩住元朗

孖寶海南雞好食過過橋
但係又新街果堆好多都好普通

許祥昌 以前阿媽個個星期都帶我去食
雜錦面配餸果隻汁真係幾好食 不過個湯好淡搞到d面唔好食

利申屯門撚

勝利
筋丸米

而家尖沙咀都有永年
點解無人講天奴豬扒

天奴啲豬扒油到仆街

典解五大有6

一係田中

事實上太趕啦
好有趕客feel